[秒經] 每次見到都會不由自主成段讀完佢既句子/歌詞/潮文

「人人都揸住支蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪十六哇佬風油軚垂直升降連雷射彩色洗衣乾衣腐蝕性氣墊毛筆一支」

呢句野其實好柒 都唔知有咩好笑
都唔知係咪啪完藥諗出黎

係獎門人接龍環節講出黎，笑到仆街

咪就係唔知有咩好笑囉

肥婆潮文

我個仔就00後
唉 講起都灰 歲月不饒人

一年前

樓上個翡翠台喺度做乜柒

我係如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取西經特派使者花果山水簾洞美猴王齊天大聖孫悟空~呀!

好笑係1你唔會預有人講段咁撚長嘅野,2佢背得番出黎
冇記錯佢之後有集返黎都背到9成

呢個係成套戲講曬出來喎

係林敏聰寫嘅歌詞黎

食撈麵時另外跟個碗湯係點樣用?

呢個係舊時廣東人o既傳統

以前d麵店講o既係「一乾三濕」

即係麵、湯、茶、汁 四樣

無論你食雲吞麵 雲吞撈麵 都一定要上齊呢四樣

如果你食撈麵 最正宗最傳統o既食法應該係先飲茶漱口

之後加醬油落兜湯度 食幾啖麵 含一啖湯

一野噴落個小二身上

「屌! 咁難食點食呀! 」

咁個店家就知你係行家 會打番個7折比你

型到跌渣